中華民國 HSBC Premier 開戶攻略

傻仔你慳啲啦
香港人註定係支那奴隸

台妹

推

不足34歲後生仔娶臺妹入藉要服兵役
準備好射殺支那蝗蟲啦

UK用戶LM

LINE呢?

push

上下左右前後乜招式都玩曬

中華民國不了

[member]你可以試吓由香港約，我經驗係唔得；之後抵達臺灣後再嘗試就約到期，之後跟CS臺妹指示就搞掂。臺灣人做事風格係見到面嘅都會幫手諗辦法［/member]

留名

想睇就自己去

廢青絕緣

黑絲令令臺妹

不了

Taiwan is China 不了

不了大陸法制

樓主 on 9

如果唔係香港，澳門或大陸人，可唔可以申請统一編號?